RTHK搵到大叫Carrie I Love You嗰個人出黎訪問

由3:46開始睇 佢地話想令香港人開心d
好on9但又幾好笑

食扭扭薯條

LOVE你老母

好正

黃衫條躝癱係咪唔識香港人三隻字

中國人 中國人 中國人

Hong Kong government very nice你老味

咁都搵到

恩廸好大隻幾型咁喎

係咪咁多人支持啊

中國人

呢三隻耳好撚銀耳

其實唔難
佢地自己up咗片上youtube
再係人地up果度留言話自己係當事人

口講love，但心裡面想一張摺凳車尻過去？

可能香港真係有中間派

佢話佢真係愛奠月蛾

On9當搞笑

南亞左膠~!?
係愛呀~

carrie俾黑鬼屌呀